班黑警到底有冇諗過一個大話冚一個大話既後果

市民唔會信黑警講既消息
但佢地係所謂既「執法機關」
法庭同陪審員難以採納警員既供言
但佢地係所謂既「可靠證人」

你地破壞曬市民同體制既互信
你地破壞埋香港既法治體制

你地呢班mon po狗有冇諗過你地呢幾個月對香港造成左咩既破壞
你地唔單止知法犯法
仲要玩到香港既體制壞左
而家就算即使有獨立委員會
市民都只係會覺得黑警又講大話
政府又做公關野

我真係好想知點解政府同黑警班高層到而家都唔明白止血既重要性

作為一個香港市民我真係好想同你地講

你地個腦到底係唔係裝屎嫁

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

紅官數量
加上第一層裁判法院無陪審團，幾乎霸晒
高院7至8成，終審先一半一半
驚閪

咪就係裝緊屎

有後果咩，而家就係同你地講有槍就係大L晒

諗下以後就算運動結束左
發生左重大刑事案件
警員既搜證同證供變到完全唔可信
公平檢控同定罪既工作係完全做唔到
呢樣根本係破壞緊法制

成日口講法治
但佢地做出黎既每樣野
根本係到破壞緊呢一切